1. Apache nya diarahkan ke folder public (diedit xampp yang apache di config)
    Misalnya jadi:
    DocumentRoot "C:\Users\user\Desktop\Kodio\public"
    <Directory "C:\Users\user\Desktop\Kodio\public">

2. .env diganti user/password/database mysql nya
3. kodio.sql bisa diimport ke phpmyadmin
4. ID admin:
    - username: admin
    - password: admin
5. Untuk id user bisa register